啱啱知道大學朋友過咗身 唔知點做好

個frd有白血病
骨髓移植成功但併發症過咗身
好無奈 唔知有咩點做好

睇下關係方唔方便慰問位朋友屋企人，或者有野幫到手就幫，睇下白事洗唔洗人手

唉珍惜眼前人

冷靜下先 照顧好自己情緒

本身仲諗住探佢 但就咁走咗

多謝你，原來你對我咁有心

咁後生走，出殯未必多人去，你去下送佢最後一程

佢係外國人 都幾遠下 所以應該去唔到
但問咗佢屋企人有咩金錢上嘅幫忙

完全明白

我都有中學同學因爲哩個病過左身
冇聯絡半年 突然朋友先知佢有病仲走左...
明明牛高馬大 走得咁突然好難接受

唯有做多啲野分散下注意力 少啲上ig fb費事自己又㩒入佢個page到睇到傷心

有咩事上嚟同我地吹兩嘴

外國人通常唔會要金錢上嘅幫助
佢哋比較著重心意

保重樓主

真，好多外國人出殯都係得至親

RIP

多謝咁多位 希望佢係更好嘅地方過好嘅生活

RIP
我都有好朋友係咁過身
傷心咗好耐 依家諗起佢都仲會喊
有啲好想同佢講既野都會繼續send 去佢whatsapp
唯有諗佢離開會舒服啲
希望佢唔再痛苦
如果有下一世 我地都要繼續做好朋友
巴打 我好掛住你